去福岡都要轉機係咪好on9

諗住7月去福岡，正路就搭hkexpress去，但屋企人唔想再坐廉航，但係呢個時間坐國泰直航要成五六千真係太貴，我諗住折衷買華航經台北去福岡，都係三千左右，坐得舒服又平，唔知有無人試過？

冇咩問題
隨喜

你咪又係坐econ...
咁不如照坐UO加錢揀寬D既位

要轉多程機真係唔覺得舒服左

停留幾耐先

一個鐘

有得加錢坐好d?

未坐過hkexpress唔知

UO d位leg room算大，我次次都坐得好舒服
轉機好似辛苦好多，不過on唔on9睇你點睇姐

uo位我覺得又唔算特別難頂，相比樂桃

UO最慘係張櫈薄到無嘢隔住咁
遇咗啲仆街坐得衰就會俾佢頂到應一應

Lm
都係七月尾去
未買機票

轉機轉黎轉去又等咪仲辛苦

其實都有唔少人 會用CI / BR 轉去日本地方
始終香港唔係多航空公司 所以先食貴價

要轉機就BR啦
CX510做緊幾錢?

原來CX510今年10月29號起cut FUK
得台灣有報, 香港係少搭嘅

睇錯時間

其實去福岡都係3個鐘，轉機好似有d嘥時間，同埋UO早機時間其實幾靚，不過你覺得BR啱價/時間OK咪去馬

有乜問題？
係要留意係福岡機場出境免稅店唔可以買超過100mL嘅液體咁解
台灣我記得係唔接受secured shopping bag